無謂吧 不要累人

沒有東西可給你 沒有光陰可給你
和你一起 我會低慣頭 遙望你像隔天共地
沒信心可討好你
亦沒信心令愛情給我運氣
寧願拒絕你 寧願獨個去面對自卑

無謂吧 不要累人
不要累己 不想再傻 嫌遺憾未夠多
捉錯用神 都錯在我
擁抱前 寧可飛過
不必管你愛什麽
戀一片碎葉也更好過
就趁我不欠你什麽
彷佛羽毛 誰也可以輕輕放過

你當你樓上死架？

建議你唔好亂扮熟，羅哥會屌柒你

你都唔熟我

你不如真係收收皮，除左25木耳單嘢有少少合作關係，你同我係完全零認識。

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

乜水？？懶人包？？

條𠹌樣成日懶熟靠痴，仲煩過你

點解會覺得自己累人

沒有東西可給你 沒有光陰可給你
和你一起 我會低慣頭 遙望你像隔天共地

比啲自信自己啦
有無諗過對方可能唔介意呢